[細舖食撚屎啦][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x鋪頭撚狗交流中心[39]

正價$2340hkd

細舖繼續炒啦，唔高價唔好賣呀

小心仆街舖借頭借路氹你買水貨，今次switch 既qc唔好，極度唔建議買水貨

下面係辨認行貨方法

右上角貼紙

記得記得對盒同機嘅serial no.係咪一樣

大舖已經陸續返貨，細舖留返d機煲醋啦

今次炒機佬仲唔食晒屎 大鋪係咁番貨 人人有機打

原本我想打呢幾個字，但叫細舖食撚屎爽d

抵啦
大鋪加油

頂實 I am coming

達陣 有冇巴打傳說換馬車
唔想玩傳說

好撚多巴打上到岸
我真係恭喜你哋啊.jpg

最撚開心睇人仆街 睇下炒狗今次仲有咩炒

岩岩打左去問 無貨

你tg係？

留名今個post出機

今朝aeon上岸，連登有愛

黎左呢個post2日就幫我女人上左岸

我去到問佢先話有

等到2046

有冇巴打要買墨魚 連 貼紙
琴晚先拆包裝
玩左陣教學已經頭暈眼花 果斷棄game
想換孖車 or 賣錢

巴打知唔知monhun edition switch價位如何

Aeon係咪冇哂
個網賺版搵唔到打去屯門又話賣哂

今朝都冇啦

有冇巴打知邊到有
想買俾條女

我換電話62771337

希望呢個post完之前可以上到岸

巴打加油

我傳說搾換孖車

大鋪係咪反紅藍機多？想買灰機

新畀區有冇店有

柒彈英文版 琴日食骨先買 有單
過左教學唔掂 轉到暈暈地
有冇人換game/買 留tg

荃灣咁多間，邊間會有貨？

綠帽 arms

[/quote]

到底lm左幾多個post

我呀 可幫？

新po留名

屌你老母百記拎得未

我想要多個joycon

個套餐係點？

好想依家狗衝出去買

唉, 收工出到去都無晒了

[member]$3170如果有孖車同splatoon 都啱玩［/member]

[member]港島仲有咩地方有貨 ［/member]

我想要多個joycon同墨魚 有冇正價呀

有冇人已買pokemon鐵拳

荃灣見已有

有冇巴打可以話比我知宜家要去邊呀，好辛苦呀

終於等到，準備入手

深水埗有無？唔計黃金果啲

炒狗繼續炒啦

無哂

冇，
旺角HMV 有

有無巴打岩玩綠帽&手臂 全新想換其他

銅鑼灣hmv 會唔會有 行緊去順便去望下

HMV好大舊骨

我都想知

百記返左貨啦
有訂到的話

今日好多好事

留名等上車，好想玩芒亨

豐澤唔間間有

一日未拎到都要繼續屌百記老母

朋友太古11號都未收到

今日收到電話，明天百記有貨

之前食aeon set跟mhxx
冇拆過，唔岩玩

有冇人想交換？
想要splatoon英文，馬車，炸彈人
二手都ok
可以1換1你補錢，or 1換2我補錢都ok

有意可pm

留名

炒價重要食骨同細舖一樣西

無Zelda , 無馬車， 無sp2 無12s

我除左12之外四隻都得，邊間，有冇貨
打去新城市話mola

屯門豐澤2340食兩隻game
Mk/Zelda/arms
藍紅機好似冇曬
灰機仲有

［member] 時代廣場個間 ［/member]

Sor 新手唔識加密 柒左

等睇一班人衝晒去

［member] 已入灰機 ,12 ,mk $3086 另有$150 citibank rebate [/member]

九龍灣邊度有？啱啱放工經aeon無晒

我想問下點解個region冇得簡hk既？ 啲eshop online 連機功能用唔到

問左佢唔答
但話有貨

多謝巴打報告

有無巴打接手？今日買完番到屋企老母又買左做生日禮物
灰機 綠帽 手臂 $3234

巴打好幸福

老母只會屌我哂錢買垃圾

拆禮物果時真係相當拾派？

btw 伯母有無助長炒風？

番到房就放左係枱
問左佢今朝aeon買

係愛啊哈利

我講緊

係邊層 搵唔到

搵到

原來係你

應該個位數
我再問問

唔知聽日仲有冇呢

日本買機會唔會抵D

炒狗末日

講咗十鳩幾次

好似達陣咁

係咪想加hashtag?

我就企左半粒鐘冇人出聲話要買

個post快d收皮啦

掃撚曬佢，咪益炒狗

唔太麻煩嘅，拎一轉姐，我學生車費平

有冇得要1驚1手制架？

巴打買完走果陣仲有咩驚剩？

似乎呢個post應該可以唔洗再開啦

好多巴打

都唔係 好撚多人 上左年紀都有幾個

巴打們知唔知新城市賣哂未 有冇MARIOkart

應該未賣曬

好多巴打上左岸

睇落兩個月內就會全線運炒狗跌價，等睇要錢唔要貨

百記無訂到會唔會有

唔會

話唔定有walkin 機呢

鼓油街百記仲未俾電話我10號訂單寫9月30有貨

冇乜可能，訂都未必夠派，又唔比生客只準會員訂

唔知hold 左幾多千盒呢

一間鋪二十盒。 深水埗都隨時成千盒

就算個價跌到正價，都只去大鋪買
等啲細鋪繼續擺

巴打，我想問而家大鋪訂大慨係幾錢呀

你係唔係搵唔到iClub密碼果位巴打？

9月7mk百佬仲未有電話

鼓油街果間?

Eps俾唔俾到家

每日一屌

套同貼邊到買好？

我諗住淘

想快啲拎出街玩

我有個套 但唔係switch專用
已經拎得出街玩

貼呢?
開機一陣個moon已經痴咗好多塵，唔貼唔敢拎出街

墨魚係咩版架

我星期五就送比女朋友，冇得淘
有冇人係買原裝，去邊買原裝野好？
想同時買埋pro掣

上面好踴躍
我啱啱先醒起有個舊同學可能想要，琴晚唔記得幫佢買

新城市豐X仲有大約十部 不過無晒Splatoon & Pokémon

放2手 switch 行貨 有單有盒
有原裝機套 玻璃貼 灰機 紅藍joy con
非原裝鈦盤x2 半邊掣x2
連splatoon mario kart 8
元朗交收

Tg zayn000 出價

有無人收到百記call

垃圾百記

嗚，早知賣比我算啦我就係尋晚睇住你埋單，拎左最後兩隻game同佢嘈果位巴打…一男一女果個…尋晚9沖過黎點知最後想要果兩隻game比你買左。我地先放棄唔買

UNY有無貨 今日晏就應該會出去港島

唉....真心SORRY
祝你早日買到心頭好

哈，咁又唔使sorry,係我黎遲左之麻～我其實想要芒亨多啲嘅，我再等下囉～
應該好快會買到

有冇巴打想要arms $400蝕放

咁蝕

大鋪係咪好少冇switch連MH買?

我8月21添阿

咁耐都唔cut單 叫佢退訂啦

平到咁 點搵巴打你

我出500 冇人可以同我爭

真係好蝕

笑撚死

冇啦，比人掃曬

咪撚笑我啦 唔撚知價呀 你班仆街仔

上水百記拎左貨,終於上岸,7號單

仲等緊call 恭喜巴打上岸

巴打良心價

直頭做爛巿

全新Arms換全新Game, 有冇巴打想換?

我有興趣，幾錢? 未開封Arms換得唔得?

幾錢? 未開封Arms換ok?

百記有機拎了

百記打來話到左貨

邊間百記，你地幾時訂

Ching我有隻開封arms換你隻未開封arms ok?

Apm

未開綠帽岩唔岩？

Mk 地庫

青衣百記又話今日打俾我 快啲好唔好

百記D職員忙到打去搵個sales都無人聽

有冇人要用game換我隻未開封arms
可以補錢換

你去二手post 啦

[url]3DS/Switch 二手買賣區 (8)

賣野嘅去返二手post啦

收到百記電話，上岸啦

睇住批訂咗百記嘅巴打都有機攞真係好滾動
終於齊齊上岸可以變二手一手驚交流post

買唔買 pro 制好？

玩咩驚先

2號訂暫時百記未打比我

百記可能仲排緊貨，好快有架喇

聽人講好似玩MHXX同柒彈先有巨大分別

我都諗緊 玩mh 噴漆多但個pro制4百幾

唔知百記有冇得walkin

依家個個正價拎機 你重問2680

SOR冇追開 原來開始返緊貨

[member]未有，我10號訂[member]

岸已上

百記訂貨的巴絲應該會陸續收到Call

炒狗

岩岩百記都打比我 今晚拿機啦

買左 MHXX

炒到淨機5000好合理

Pro掣 套貼 大家喺邊度買
定係有冇人食完掣唔想要

炒狗死全家，留名睇 -500 跪地求甩手

等睇1840，到時入多部同女朋友雙打

轉頭拎機個時順手行轉信和恥笑下班炒狗先

剛買左金鐘最後一部

兇宅你驚佢食咗你咩

其實玩咩驚都好大分別

唔好再講喇，陣間巴打走去跳樓

以後冇良心價
零售業會被拖垮

我都拎左了

最衰都係你班仆街
成個零售業俾你哋搞wang晒

有無人知英國買會平d? 想買部同fd一齊打

冇保養

如果 再冇貨我係英國amazon 運返黎算 計埋運都係2千5 尾 6百頭左右 好過益班炒狗

有 寄返英國

近排幾撚多貨， 食屎啦黃金好景

大家有咩骨game唔啱玩要換
我隻1.2switch 仲未開
好似唔太吸引

Arms換？

switch mh根本overrated
隻game口味好獨特，好多人買左玩兩玩法國唔啱玩就放

都賣左350成個星期

Overate又無既
係唔太啱新手玩姐

依家pro掣幾錢有交易？

賣唔賣

全新值幾錢？

好似200幾300
我都唔太清楚

幾時都話物以罕為貴，呢兩日勁多二手機放出黎

黃金同188 d細舖

280

街賣280？
豐澤賣336
我自己玩算喇

有機了

鼓油街百記

全新2手機

巴打arms岩嗎？

55

西洋菜街百記致電有機攞啦

多謝咁多位報價，有興趣咪留contact一齊打機。我訂左MK 噴墨

沙田三點冇貨了
兩點打去仲話有狗衝去都趕唔切

都冇

我星期一係旺角買

收炒狗皮

[url]九龍灣uny有
但唔多[/url]

一齊爆啦

屌
㩒錯

樂富uny 今日都有

有無巴打幫手係太古買？

冇哂貨啦 啲人都走哂

百仔拎到機
88呢個post

邊度？

公海fb有人貼左啦 冇架啦

太古仲有無。依家去緊

［member]九龍灣仲有無？陣間放工先去得［member]

FB好似仲早過依到

感謝大家

有無人可以幫我買部

冇架啦，唔洗去

Thz七點先去到

去緊

Mola mola仲未放工

yaya 又唔洗玩了

巴打可唔可以幫手買住先？收工即時黎

［member]test[/member]

Apita or uny
去緊

九龍灣已買 多謝巴打們報料

兩間都冇

kln bay 賣撚哂啦

太緊張，有hide到

智將.....

點解要返工，趕唔到

依家keep住每日有人上岸
情況真係好過之前好多
其實未有機都唔洗太愁

祝大家有機上岸，祝埋自己

我見d人買完就擺上carousell賣2800

有冇巴打可代買呀,想上岸

你堅好彩

前面果個咁好死

排錯
好似係

等了又等

yeah

未上岸嘅巴打唔好灰 相信會keep住大貨

星期六仲有冇貨呀

唔怕啦
而家似乎番得好快，真係大水
之後冇咁多人爭，慢慢啦

冇錯
等睇炒狗食風

1個鐘賣左70部

thanks

下一次就係火紋SET

等緊人唔玩火紋同我換隻未開SP2

宜家起地鐵，係咪邊度都唔洗去？

係

除左

搏下安拉訂

Molamola

cry

留名等上車

正價係幾錢

應該535？
上豐澤網有正價睇

買唔到都唔洗灰，多人上岸需求降低買到機既機會愈大

黎緊黃金週，多左班人黎搶

班支那西識閪搶正價機咩，黃金中水貨伏就有佢地份

幫班炒狗散貨
算啦，賤狗昆支那蟲

黃金佬: 又可以炒高D

繼續炒

熱烈祝賀炒狗們黃金週後互含賓週

睇百度,D大陸佬2980照買機

炒到一獲金

收工去都賣晒了

今日買係幾多錢？
岩岩經過樂富...

]

[member]我荔枝角同荃灣近d 諗住放棄個勤工...睇黎預早一個鐘得唔得 [/member］

咁...都麻麻姐
係唔係有舖可以留貨？我唔介意等

屯門百記仲未有

冇，百老匯咪有得訂

我岩岩都收到電話
我上兩星期訂

訂幾錢到 求其一間亂打去就得？

sorry，唔記得講要金會員先得，同埋截左訂

百記有得walkin

屌 聽日又返工

thx，啱啱通知左fd買左兩部

照道理愈黎愈少人買
真係唔想晒咁多時間排

我想問2手GAME同新game有咩分別

明天放假去排下，大約應該幾點去好？但仆街mon唔啱玩😩

比d仆街學生拎去炒，真係讀屎片

人地炒下機 又唔使起人底既

佢冇隱藏就預左人貼架啦

人地賺果幾百蚊
都要同人地學生哥計較

洗唔洗

等睇炒燶

好小氣

舖頭仔炒就唔得，讀緊書既小朋友就有光環可以炒得

你係咪事主姐 ？定都係同佢一樣重讀緊書掃返一份炒機？

咁都拗一餐
為咗部遊戲機啫

咁真心on9
不如倒番轉諗，人地炒狗搵食姐，我地都係ban
學生哥就可以為左賺幾舊阻撚住人？
況且一睇都知唔窮得去邊，可以拎得出二千幾買機炒，除非你話佢借人錢籌旗買

得左啦 媽呀！！

原來呢個post係比d讀書仔收料炒機
得，以後唔隱藏d資料，全部公開信息，夠曬大方啦掛

百佬匯只要係金會員就訂得機，詳情可以去舖頭問職員

聽朝21號aeon又有貨
佢地係派壽形式，所以最好早d到去排隊，大概兩個鐘前要到，有幾百蚊賺架，失業既人同讀書人士都可以排埋一份賺返d架

佢就係賺錢成功例子

9點幾左右

8點返工tt

sorry，原來聽朝係22號先啱

其實
switch既貨量真係咁少?

香港算多貨架啦，日本要排隊再抽籤先買到

人地全國賣

我諗全線分店都有，但每間分店有幾多貨就唔清楚

入黎睇post發現d仆街咁樣轉手賺

要賺錢係要d時間

我又試下先
我都係學生哥，借個光環用用

你咪咁小氣啦，同d學生計較

舖頭唔炒得，學生就炒得，你吹咩？鬼叫你係打工仔唔夠學生搶

癡線 咁就39
個Post推得太快了

放淨機3480
我係學生有光環，當請我食飯啦

有無人有全新 mario kart, 我想用全新 pokemon 換

未買倒
有冇巴打唔要骨

而家豐澤都有返現貨，但唔係間間有

呢個網頁有曬咁多間有賣switch既舖頭，大家可以google下呢d舖頭電話號碼打去問有冇現貨

巴打綠帽岩唔岩玩？

而家唔洗加密啦
垃圾炒狗，夠膽咪搶去做蟹貨

大鋪好波

d打工仔咁辛苦返工為香港服務同負出，竟然收工買唔到機既原因係比d讀書雞掃曬去炒

想問依家係咪一定要食套餐無淨機？

我唔想要個制同埋個所謂送既套同埋個漆彈係日版（想要英文）

但聽講日版多d活動好d
放個掣比我

唉收唔倒新驚
一係今日去買
一係keep住收、遲d先買
但係今晚女朋友就會去我度開機玩
想同佢試曬arms mk

78點好出門，大概9點會派壽

Arms啱嗎？

黃埔真係得十部？
搞到我唔敢出黃埔排添 定係遠少少走去九龍灣好

祝你成功啊巴打

巴打真係好毅力
祝成功

朋友喺aeon做話今次各分店都少過上次

責醒左
但係唔想出門口

宜家10個鬆啲 好似係

total幾多？
等幾部其實走得

黃埔有幾人

太古終於搵岩位
十一二個度

呢個？

後面幫下手數人數

係咪換？我有
Tg:

岩岩到九龍灣站 而家去邊到好

唯有去樂富睇下啦

屯門岩岩截 好似有45部

50先岩

前排個白衫女係咪插隊

仲唔屌佢？

荃灣仲有4個位

太遠唔知係咪真
我係辣殺

朋友排緊，話前面有個呀嬸同保安打曬龍通，想call friend黎

又黎玩呢啲，啲廢老好心咪撚阻住地球轉，果幾廿雞代買費都唔夠你飲茶啦

荃灣塞左半個鐘車 係咪收得皮

8點幾已經截龍啦

加油齊齊上岸

學生廢老齊齊炒，皆大歡喜

身為一個中國香港人，點可以唔炒下
細時炒遊戲機，大時炒樓

其他人繼續打工

三樓

得果幾百蚊水腳都要炒

好多炒狗 自己睇路

屌 荃灣附近有冇咩鋪唔洗點食炒價

有冇荔枝角live?

琴日下午4點半太古apita返左貨，但未夠6點已經比d學生掃曬去炒

打工仔專心返工啦，d機係比學生炒，唔係港奴打工仔買，唔恨得咁多架啦

好炒過iphone
唔怪得永遠買唔到

係，8點半左右已截龍，早起鳥兒有蟲吃/有機炒

有啲人9點半先嚟 然後喺度嘈

人哋原價放都要公審佢

無啵 無call friend 黎 仲有啲人岩岩黎到 咁岩又多左籌 雖然都係灰機

屌佢地老母
明明有啲啊叔啊嬸頭先一直唔見人
依家係我前面同緊其他炒狗一齊
鬼唔望佢地快啲炒燶

唔係派籌架咩？

重未派，佢地已經企左係前面

[member]諗住收工去搵 [member]

我有好好反省你說話，所以慷慨解囊益埋cd rom比佢地炒埋一份

專心返工啦，d學生哥要炒機賺錢

巴打唔好嬲啦，果啲學生係仆街嘅

+1

57分果陣仲好順, 一搭正就

細個唔讀書，大個做運輸

佢係聽到臨截龍前 個保安呀姐同佢前面個呀嬸打眼色 同佢講有朋友黎好而家黎 按人頭派籌
最後個呀嬸應該係冇叫人黎嘅，但個保安咁撚樣開口法

load到喇

Microsoft VBScript runtime error '800a000d'

Type mismatch: '[string: ""]'

/mini/item_process.asp, line 86

Error 503

aeon網紅藍機無哂

我終於見到岸邊喇，辛苦晒各位兄弟

你上到？

岩岩上到,但同樓上果位巴打講既野一樣,紅藍無哂

灰機屯門仲有9部

SORRY講漏,係AEON網買仲有9部

上到之時就是sold out 之時

入極都入唔到, 點買呀

上左岸啦終於
各位巴打加油

派籌果陣個職員同我前兩三個果個男人講你又買啊
跟住個男人死狗咁話唔係啊

到就比錢果陣前面四五個啊叔啊嬸重夠膽問幾時再有貨
比個職員撚佢地話睇fb啦，買咁多，好好賺啦

依家D職員咁有良心既

灰色都賣哂

load到售罄

唯有要通處走

填完order form 售罄

香港人精神

我應該係你後面一兩個 我都聽到呢啲對話
個職員話：我又排下先幾好賺
比完錢check機個陣後面兩個廢老對住個紅藍joycon問：係咪彩色嚟架？

一鳩樣

未成功load入過

荃灣keep住有人排，截左？

一樣 x 3

係我啦巴打，我白衫黑袋，恭喜一齊上岸

我9:20去到已經話無了

係咪白色airforce 我間條衫

聽講樂富會番貨

我上見到有人仲繼續排，我又見唔到佢話冇哂塊野，算啦炒狗現哂，阿叔阿姐都走去排

影佢地相。下次買果陣俾職員睇， 話佢地買過

終於等到灰色 上岸啦

有冇巴打收全新Pokemon
可換全新mk8/mhxx

啲炒狗幾撚時死呀，人地大鋪返貨都可以唔撚抵得，同啲有需要嘅人爭，你地老母全部比狗屌呀
見到靚女排唔到好慘

而家去邊搏/等好？我係荃灣，又住好遠 渣左車出黎又唔知渣去邊好

炒狗快啲等過兩日，食大陸佬賓周啦

再咁搞可能到2018年先買到

我係東涌出黎...樓下買淨機2780..過過返荃廣飲茶算..出到黎都係食炒架啦，望d game價錢正常

係啊巴打
不過sor，我無咩留意附近，淨係𥄫住啲炒狗
可能唔記得你

其實我覺得唔炒得太貴都接受到，但大埔個邊3600連兩game

出番去啦你

係唔想益炒家 唔係錢既問題

2750 包孖車抵唔抵
同問邊到買game最抵

岸已上，祝各位巴打早日買到機

想換mk8, 你有冇tg? 幾時可以換?

終於上岸

有幫襯就唔會係度啦 之前三千頭幾都無買。

邊到買手制會最抵？

岩呀，炒貴啲啲就話姐，成幾百蚊仲要越等越貴

其實我唔急買，所以我唔會益炒狗

今日都可以換

好仆街

收POKE拳 $300

原價放有咩問題 咪咁痴線啦你哋

唔知聽日會唔會有大鋪返貨呢

我只係問係咪呢個都比你鬧痴線

咪係，好狗

睇到r晒頭

其實佢喺度放咪得，點解放fb 唔益下巴打

而家關唔關你事先
我copy 你個名，勿認真

可能唔比人賺信用卡積分好小氣

前日

[人人有機炒][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心[40]

新post，嗱，呢個post我開得好慷慨

其實最尾係我呢個巴打收左佢部機
做咩放佢上黎咁仆街

sorry囉 唔知呀嘛

仆街仔

推爆佢啦

[正價2340][Nintendo Switch]買機x報價x放骨x炒家撚狗交流中心[40]

粗重野

百記要會員先訂得？

沙田間豐澤話無 要睇大鋪

觀塘廣場個間唔洗去睇都得 問左 3800淨機但要跟一驚

Push

995

996

997

998

999

1000